Задача № 4. Двудольный граф (2 балла)
Дан невзвешенный неориентированный граф. Определить, является ли он двудольным. Требуемая сложность O(V+E).
Ввод: v:кол-во вершин(макс. 50000), n:кол-во ребер(макс. 200000), n пар реберных вершин.
Вывод: YES если граф является двудольным, NO - если не является.

